勇武派，像太陽，照到哪裡哪裡亮，哪區有了勇武派，哪區市民得解放

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

哪區有了解放軍 哪區市民得解放